Miss Hong Kong 美圖大賽

仲唔係我win

痴線 好好J 我P得

我肯定呢個樣已經足夠收返2，30隻連登仔做兵

歡迎大家一齊參與，齊齊幫miss king kong變miss Hong Kong

Miss king kong

好期待大家既創意

有冇真人相

去big big channel到睇我live

冇得救

lm

力已盡

黑色眼睛 沿途

正

痴撚線

佢整一整真係可以變靚女
AB都得啦 佢無理由唔得

呢個冠軍實至名歸

無論點整都係

冇睇過港姐 仲以為第一張係真 第二張係突登p 醜
上去佢ig 睇 嘩屌

你個雙眼皮整得好真

我都以為今年miss hong kong係拉丁系咁正

屌以為你p醜左佢

個個真係咁乖係度美圖
仲未有人key張學友同達哥落去

美圖獸獸劣改 隻眼真係好難搞

挑機

好靚

自然美

竟然唔係key野上去

有冇表哥眼

手機PS

對眼好似識射激光

邊張先係原相

好撚難執，成個post都無一個靚

留名等睇達哥樣

痴線 睇佢ig
點解咁撚樣衰都可以咁有自信

加d異國風情

變晒泰國小姐

周柏豪 ？

Lm

睇嚟棚牙好難P

有無原圖

咁達哥呢？

笑撚死

新手改得唔好 各位大佬屌細力d

再執正d仲靚過本人

心口好漲

素顏

原圖：

眼唔難p，咀先係大佬，仲難p過平時p自己

有無人試光渚

小美麗

咁睇最順眼

瞬間變蝗女

盡左力

原圖

好難玩

愈睇愈似達哥

好好笑

達姐

屌你邵佩詩黎

全部都觸犯晒海關條商品說明條例

痴線原圖黎？！以為F4個美作 吳健豪

呢個真心J得落

幫你還原

141啲圖原來就係咁黎

le三張
功力

蔡思達？

改多次

都係樓主嗰幅最自然 其他就算點靚都係有陣整容味

P完都覺得唔靚，但睇返原圖就覺得唔太差

衫都變埋色啦

再黎

成個楊愛緊咁

印尼妹

直程另一個人黎

似陳法拉/momo

P圖真係好偉大
令我覺得原圖先係假果張

我覺得我P得好靚

好唔自然喎

達哥？

對眼

我仲以為有人諗住淨係幫佢隆胸

key達哥個樣ok?

似劉心悠

用電話整

原圖真係好撚醜樣

劣改

新素材

另一個樣嚟

有無表哥版

一開始睇以為呢張p醜左 好似男人

同感 原來真係有人個樣會生成咁

佘詩曼咁樣

對眼劉心悠??

個icon

有無人用nvidia 同 AMD 黎改

樓主最靚 冇ps痕跡 眉都p得好好

留名

P到呀達咪算囉

似雞圖有無酒店背景？

隻眼好似大得滯 劣改

原圖

重未見朗拿D奴

盡量跟住佢原本個樣去P靚佢

成個陳芷菁咁

樓豬個張真係好高質

明明似周海媚

鞏利?

都OK喎

樓主果張對眼最自然

連登仔最愛

鮑姐無得輸

有啲似Thomas火車頭

屌你

Miss orange Hong Kong

表哥版雷兜

下 明明就似邵佩詩

J死幾多連登仔？

絲打P得好正

變左達哥

呢個樣羸冠軍就有說服力啦
btw 有張幾似廖碧兒

巴打呢張p到好靚

有無巴打
想要三張
一張似舒淇
一張樂基兒
一張 安祖蓮娜祖利

唔係似關宛珊咩

佢未訓醒？

個嘴點整都係柒

美圖秀秀

不如P 梁國雄

其實佢樣幾似曲婉婷,有無巴打幫手將佢地KEY埋一齊

我功力深厚

一定好正

屌笑到仆街

我鍾意你呢個諗法

樓主憑呢個post可以開班教人p圖

"maybe they're just not smart enough to know that the media is the right thing. Some people in this world are just not that educated"

俾個外國人咁撚樣話我地

呢個屈機

[url][/url]

賣廣告死開啦

大部份都係連登野，完全唔係賺錢，分享吓都唔得？

認真問，呢個咩黎 我比佢吸引住！！
好好J啊 只能不停的觀望佢

搵我？

頂肺

表哥

lm待笑

佢個嘴真係太柒

整得自然d

屌 笑唔停

林師傑黎既喂

發覺好多絲打都集中改大眼嗰d 但其實唔靚之餘重柒左

好想知樓主點整雙眼皮 勁真